[有片有樣尋人]馬鞍山偷單車

2018年5月14日晚九時 影片中男子於烏溪沙村偷取一部黑色復古單車，之後往雅典居方向逃走，如果有任何人認識或曾經見過犯人，請留言或致電馬鞍山警署36611700，萬分感激！

架車唔係特別貴, 亦都預搵唔返, 但屌你老母偷車賊

單車都要偷

有無佢偷車條片

幫推！
最憎人偷野，偷野死全家
樓主有埋片，希望捉到佢去蹲監

平時夜晚諗住踩黎放鬆下, 之前忙完一排, 個晚諗住踩, 就咁岩比人偷

一街都共享單車任佢偷

真係痴線, 已經唔係放街放車站, 放屋企門口都比人偷

推

偷車賊死全家，推

有晒樣警察都做唔到嘢
單車都偷 垃圾

鎖都無？

推！

其實係有塊大布CUM住架單車, 再有堆人咁高嘅雜物係前面, 放係屋企大門隔離, 屬於屋企範圍, 住左十幾年治安都唔差